唔係姓劉嘅 漢朝呢個大毒瘤滅亡應該狂賀啦？仲自稱漢人？

支那人真係無得救 日日歌頌漢朝 連啲外族好多都要話自己姓劉先可以統治班支那人
睇下十字軍東征時歐洲個將軍同回教恐怖份子單挑時馬失前蹄 回教恐怖份子都俾佢換馬再戰
支那人個神劉邦呢？
單方面撕毀停火協議 不宣而戰 偷襲項羽 根本勝之不武
但支那人覺得佢叻仔
呢個民族邊有得救？